其實美國人對唔對得住香港幾億個被消失手足？

我地本住條命反共你地就投個共產黨做總理 好好玩？